有無人到而家淨係會中意一個人，想知有無嘗試同現況如何

我
淨係鍾意佢一個
唔會變
好愛佢
呢一世淨係會俾佢一個屌

分手四年
我發現已經對其他人產生唔到感覺

仲一齊緊？

單身四年？

係
對其他人冇感覺點拍拖
無謂害人

有無唸過翻兜，定係人地已經有第二個

日日ig放緊閃喇

🥱🥱🥱主動得多人會攰

巴打

童話故事咩

好長情...